入去斬撚死班鄉下佬，十八鄉大屠殺！

支持！

屌晒佢哋老母

拆埋條村佢!

支持

今次堅嬲到仆街

下星期光復元朗

頭盔都唔帶
衲弟

老目支持